最後機會，快啲唱美金啊

如題